(日經) 有冇人覺得大學好chur?

日日chur group project/mid term/ assessment/睇zoom我其實只係想要GPA過2.0可以升班但都好似好難咁

冇 好hea

有 屌佢老母 以前成日聽人講大學好輕鬆 點知chur到乜咁

好羡慕明明已經讀緊乞食科

係咪你問題
我呢排開zoom上堂都一路扑一路上
唔係就打住機咁上
完全輕鬆 真係書都唔洗聽
係呢排要交asm先至叫要做下野

chur條柒

難怪d廢佬話d後生無撚用

2.0訓住讀都得

騙局嚟以前老豆老母都係咁講

我讀engine大電
但好hea 可能因為係埋土垃圾U

Asso先chur
你讀過asso就知chur過大學十倍

真
Dllm讀醫療科真係不可一不可在

邊條仆街話入到大學就唔洗讀書辛苦到

好撚輕鬆喎

利申: 爛gpa

bbq讀書易 chur在識人 砌cv
文社科易學難精 pass住grad唔難
但係math-related嘅科連pass都難
math/phy 2nd low分分鐘難過bbq 1st hon grad

好羡慕新三大上堂扑野好chill

我只求2.0但唔知要點讀先叫有2.0

真，我都係大電，好hea

起碼nursing可以同女同學一齊溫書大把囡食而家除咗essay/mid term/assignment乜都冇

讀數chur到仆街 腦細胞唔夠用

真係應該每幾日就要出post警世吓班dse雞放棄幻想

我都係只求唔好defer但都好似好難

冇group project 會好好多 唔洗理人事關係

冇得好似dse咁睇cutoff做人

我間大學master好hea, 第一年已經讀哂credit夠畢業, 第二年剩係做research

真咩

認同， 討論時懶係好多contribution , 做出黎得果幾段普通野。

想認真讀書嗰陣望住個垃圾lecturer準備嘅垃圾lecture就開始想放棄

唔係open book 就出貓

EE41470？

2.0 都要擔心?
想當年走晒堂冇交assignment果個sem都2.5
大學根本你想求其讀係好輕鬆
有同學仲搵埋份FT返添 咪一樣畢到業
最緊要係清楚自己讀黎做咩
為沙紙既 咁就盡情去玩; 如果係為成績for搵工/前途 就咁俾心機讀
唔好後悔就得

假架，asso 訓喺度背書咋 , 我過來人🙂

我都過來人

最痛苦係當初對嗰科有興趣，但後尾發現讀嗰啲嘢唔係你想學嘅野慘過食十嚿屎

真又要一齊夾時間做
好彩未撞過free rider

係

屌你用得升班呢個字已經可以返中學讀
你自己心態上都未ready

fm冇一個概念2.0係幾多

好想知asso/hd啲人為咗入返u係咪真係會好chur

睇人 有人Hea住讀過三爆四 有人chur 到爆都係爛GPA

未試過2.0
但睇返全C已經2.0

我覺得係精神上chur
每一份assignment同 porject 都要搏高分
就算幾熟啲notes 都好都擔心自己會錯
好驚自己錯過咗呢個機會就冇得升返上u
所以不停push 自己去check 答案同埋問人
宜家一上到u 啲assignment 係多過同難過以前
但係宜家自己對成績冇咩要求所以唔太覺得chur
利申返個人經歷

冇心機追hon但3rd又太柒
對2nd low冇乜概念

same 乞食科都好chur

有幾撚chur啫
日日玩日日屌閪, 天光訓到下午起身, 抄下source就second up grad

咪同你grad job個份糧成正比

你讀垃圾科咪唔chur